足球笑匠 - 2和B =.=

認同請分享

遠睇幾似艾迪巴約

咁都唔入

真係笑話黎

球倒掛好撚靚

佢一掂波我已經好想笑

過人過得幾靚

同美斯待遇一樣 成5，6個守佢

iwobi條廢鳩...

收皮！

隨時笑到跌低兩個，5,6個差唔多

冇得笑了

傷iwobi換走拿卡
雲加好波

Double sub ar on9